曾樹和：搞港獨者必須要殺！

建制派立法會議員何君堯今日在添馬公園舉行「革走戴耀廷吶喊大會」，指港大應革除法律系副教授戴耀廷教席。參加集會者以中老年人為多。何君堯指佔中引發起社會一系列的「暴動」事件，同場的屏山鄉鄉事委員會主席曾樹和上台發言時，香港憑什麼港獨，無槍又無炮，搞港獨者若不認自己是中國人，就是外來人士，必須要「殺！」何君堯亦附和高呼「無赦」回應。

建制派立法會議員周浩鼎、邵家輝、陳恒鑌也有出席，工聯會鄧家彪亦現身，作家屈穎妍及上水鄉事委員主席侯志強等亦有出席。屈穎妍則形容戴耀廷是大學的鉛水喉管，將鉛水貫入學生的腦內，必須要拆除。

前特首梁振英2013年到天水圍落區的維穩騷，最終演變成挺梁「金毛」圍毆反梁示威者的武鬥事件，該批兇神惡煞的「黑色梁粉」中，出現曾樹和身影，來自區內多個社團。2012年警方在臥底行動中反轉新界區多個幫會，並拘捕逾百人，矛頭指向活躍元朗的江湖和鄉事勢力範圍，O記當時拘捕包括時任身兼元朗區區議員及鄉委會主席的鄧勵東、曾樹和等鄉紳，以及綽號「囝囝」及綽號「上海仔」等江湖猛人。

驚驚

不安

律政司唔係唔檢控呀嘛!

投共更加要滅絕tim啦

你咪殺囉on9
冇哂我地依班年青人
你班廢中廢老等食屎啦

太自視過高,支那每日150個
另加香港讀書果批
要取待你冇可能?

佢地唔介意後生嘅生死，反而覺得死哂仲好，加速殖民。

自衛殺人

煽動刑事犯罪喎，仲唔拉人？

有無片？

9up廢柴

廢老：我食屎多過你食飯

意圖犯罪啵

恐嚇殺人

真係好涼薄

仲唔做野

公開話殺人,超越道德底線

物以類聚

佢地最尾又咪變棄子
你估中共想要埋佢地咩

取待完之後啲專業水準全部變到好垃圾囉

嘩
相反意見就要殺
香港容不下反對聲音了

好不安
有冇驚察呀

好涼薄，我認為人有惻隱之心，因為政府立場唔同就「殺」係好無人性，唔係人，係禽獸。

殺人有冇違反基本法

又話言論自由有限度

黑警呢

我感到生命受威脅

涼薄

重案組呢
幾時先出動

而家嘅底線係只要唔反政府就得。
不過條底線任她定。

煽動仇恨，冇人出嚟讉責

乜都睇唔到

我覺得依隻字好暴力，明顯散播暴力同危險言論
律政司點睇

唔好當睇唔到喎
留名律政司自打嘴巴

當喺某啲人眼中「奪」字已經叫做暴力嘅時候
唔通「殺」字反而唔算暴力呀嘛

又講得幾好喎，殺字咁明顯咁清晰

政府都係賠錢同幫手裝濾水器咋嘛

想像到現場一齊叫嗰個情況有幾尷尬

我死咗一定入撚晒曾樹和同何君堯條數

中共一向都係只要奴才, 不要人才

睇下家陣大陸就知
D人才 比中共逼哂去外國
得番D 只係識擦鞋既奴才 留係到

但中共官員 只要每一日可以大魚大肉, 就得
國家發唔發展, 根本唔在乎

重奪都暴力
今次唔係冇事呀？

陳浩天應該走去報警.

好撚驚啊